[突發] 哥倫比亞男子來港製Cocaine 警破工場起2,500萬毒

警方撿獲毒品及製毒工具，拘捕4名男子。(簡明恩攝)

警方拘捕4名男子，撿獲總值2,500萬元毒品及製毒工具。

毒品調查科總警司林志明指，警方根據線報及深入調查，於本周一晚8時，突擊搜查沙頭角一個約400平方呎的村屋、附近一個貨櫃和私家車，拘捕一名37歲哥倫比亞籍男子及3名本地男子(20至26歲)，撿獲8公斤已製成可卡因、68公斤半製成液態可卡因及3把牛肉刀，同時現場有大量用作製毒的液體化學品及一批製毒工具。4名男子分別涉嫌製毒、販毒及藏有攻擊性武器被捕。

毒品調查科警司吳頴詩指出，歹徒選址偏僻，村屋在沙頭角公路附近，被大樹及草叢包圍，鮮有民居，以避耳目。歹徒每次出入，最少步行15分鐘，晚上更沒有燈光，要摸黑或用電筒照明。

吳頴詩續稱，歹徒透過空運或航運，將毒品的原材料偷運入境，由哥倫比亞籍的歹徒負責製毒，而他於上月來港，其餘疑犯則住在村內。

警方提醒市民，製毒的化學品是易燃性，在製毒及加工過程中，容易引起火警及爆炸，市民如發現住所附近有懷疑製毒工場，如有濃烈的氣味及白煙傳出，並有陌生人及車輛出入，運送化學品，要提供警覺，或致電警方。

陀地唔想俾外國勢力入黎分杯羮，放料俾同事等佢地拉人，然後自己繼續撈到風生水起，那邊廂另一班同事又可以打飛機話搗破工場

Farc

鎂銀灰色架!! 硝酸鉀呀!!

洗咁多錢請個南美專家返黎 咁快就俾人抄家

化學家
應該比佢哋用專材計劃技術移民

咁不如請個化學老師算啦

香港最多終身監禁，唔洗打靶，條友應該計過數

有cancer果d會搏d

到底要坐幾多年

點解呢？

點解呢排咁多毒品新聞

學識咗仲要俾錢個專家，不如叫班低級職員拉鳩咗佢， 遣散費都唔使畀。

淨係識做冰毒咋

一路唔解釋個市值點樣得出黎

say my name

yo soy pablo emilio escobar gaviria

但係一整就純度最高

次次都係線報破案

咪marketing price * volume 囉 你想問咩

你知道market price

plata o plomo

我諗過架啦，八樓喎

識玩一定係租架gogovan 係入面整

99.1%
we have a new player

Escobar

我估應該咁計出黎掛：
假如半製成品當製成品計嘅話
25 million/(68+8)kg=$328,947/kg

原來好貴

Narcos

陀地都係出入口販毒

外國勢力直頭係到玩自給自足，搞串個party 難怪畀人搞

嗱，純淨果啲叫美金
我地溝咗之後叫港紙

炸雞佬

聯合國一向都有report

警方估計半製成品製成後合共21kg，市值25m
即係話每公斤$1,190,476.19

市場調查

唔夠做咩？

可能Mexico 之後拍Narcos : Hong Kong

Hijo de puta

第五季

We need to cook Jesse

narcos

好彩兩套都有追 入黎睇留言

That’s science!

個哥倫比亞佬可能有末期癌症，個仔殘障，老婆on9出軌，老婆個妹個老公仲要做掃毒，所以先要黎香港搵銀唔係本土製毒